曼聯曾嫌奧巴美揚「唔襟撞」

【Now Sports-體育】現時在阿仙奴風山水起的前鋒奧巴美揚，原來早曾受曼聯青睞，但最後因為身體對抗性不足而被放棄。

獲得9月份英超最佳球員的奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）在阿仙奴繼續發光發熱，近日有報道指，同樣來自英超的曼聯早就對這名加蓬國腳擁有強烈興趣。

其實曼聯早在伊巴謙莫域受膝傷長唞時，早已派球探觀察奧巴美揚並準備收購，但在閱讀球探報告後，時任主帥摩連奴認為球隊需要一位身體對抗性較強的中鋒，去為球隊壓逼，以及在進攻上做停球與持球的工作，所以放棄奧巴美揚，選擇了盧卡古。

結果奧巴美揚隨即轉投阿仙奴，在77場中射入49球。至於盧卡古加盟曼聯後庸庸碌碌，今夏轉投國際米蘭，而曼聯也繼續於中鋒位置苦惱，仍然在尋找到最適合的人選。

圖片來源 : ©AFP

嚟到我曼
我怕佢連19球都未邊入唔到

所以咪7000萬買件垃圾返來

拉舒仲勁撚過佢

lkk都唔夠撞
奧巴美揚點會夠撞

盧卡古停球？？？

買邊個都一樣廢，收皮啦曼聯，睇下自己排第幾先

Shit 我明明唔係雞蟲 點解會睇到唔㩒鐘

垃圾獌

堂堂一位德甲神射手，壓得羸利雲度夫斯基，咁樣比獌狗侮辱

又酸

果陣摩佬教
買奧巴返黎做跑狗踢901岩晒

睇錯唔㩒鐘

美羊，連美斯
仲有福仔，馬9，普巴，山神
J能死人咩

降班未

停咗畀對面

點解我會睇到唔禁鐘?
禁鐘仔

奧巴美羊缺乏紅魔特質

唔夠魔性澎湃

摩佬只識買堆19x番來赫人

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link: